Nothing, I am nothing 😟

。。。

nothing from nothing leaves nothing

Nothing is impossible, so you are impossible